想分手/準備分手嘅你地仲考慮緊啲咩？

明知對方唔會係陪自己到老個個
係咪分開會比較好

睇你著重過程定結果
樓主幾歲呀

係 放手後你會發現世界很大

諗辦法解決，但似乎無咩作用

🍮🥺

20
好多時有煩惱 有大事自己決定唔到
問佢意見 佢都係嘻嘻哈哈咁
乜都話無事嘅無事嘅
其實係咪我對佢有太高嘅expectation

唔知點開口好 佢好似好鍾意我

其實大家步伐唔一致
佢唔明我諗咩 我都唔知佢諗緊咩

如果feel到對方有誠意解決問題就繼續一齊
冇就bye bye囉~

利申：啱啱被bye bye

開咗口講咗好多次啦
但每次結果都一樣
我覺得係性格問題
佢唔會明我點解唔開心
淨係叫我樂觀啲 諗野開心啲

男人好多時都要一件好深刻嘅事先會影響到佢想變成熟變得有責任感 或者你離開都係一件好事黎嘅
不過可能如果你再努力d 嘗試下自己諗多d 去解決問題都對自己有好處呀!
畢竟你自己最了解自己想要咩
同埋你諗下，當你分左手你仲可以問邊個？ 咪又係你自己
加油

溝通下先
咩都攤出黎講 冷靜咁講 等大家知大家諗咩
任何關係都需要互相分享/坦白

明白嘅
但我唔想我另一半淨係會同我一齊吃喝玩樂
咁樣嘅一段關係唔會長久
我唔敢想像再一齊落去
到結婚發生啲咩大事
佢會俾咩反應

咁你要衡量下件事係咪真係強人所難？或者佢真係好難先做得到？
如果唔係，你同佢講咗咁多次佢都冇反應
即係代表佢唔緊你，或者咁講佢唔夠愛你
你可以試下博一下用分手睇佢肯唔肯為你而改
如果仍然一樣就祝你搵嗰個啦~

利申：佢要求既嘢我真係好難做到，最後唯有放佢走

分分分分分分分分撚哂我就happy 哈哈

有啲係難 但有啲好撚簡單
簡單到只係叫佢朝早醒咗同我講good morning
臨瞓講goodnight
佢都做唔到 講完之後一兩日係有改善到 但耐咗又打回原形
已經無氣再講

就快㗎啦

建感分

即係佢唔緊你~咁你可以試下分啦，再睇佢反應再決定

如果我ex係咁簡單就好啦，我每日一call佢反而覺得係煩

你個情況似對方唔鍾意你多啲
我男朋友唔係 其實我feel到佢鍾意我
但唔夾就係唔夾 好多時佢都唔會明我諗乜
去到一個位係我啲唔熟嘅朋友都會嚟安慰我
問我呢排係係咪好大壓力
但佢係完全feel唔到我有唔妥
我同過佢講我成日好緊張 佢都淨係識叫我諗開啲
雖然呢啲野佢幫我唔到
但我唔想佢係我狀態咁差個陣仲嘻嘻哈哈

差啲以為自己開po
男朋友又係咁 好似永遠都唔明我諗咩
同佢講覺得段關係有咩問題
淨係會問我要點樣好
同佢講唔係好開心
多數會扮見唔到個msg好遲先覆
其實都好多謝佢間唔中會聽我呻
但多數都俾唔到建議
一講到段關係點
佢就好似唔識得諗下點去改善好
或者唔會好認真去做
好似點都磨合唔到咁